戰略角度談抗爭

抗爭者嘅戰略，係要製造一個政府不能不處理，但是政府沒有能力以低代價處理的情景， 迫使政府萬在攬炒同妥協間，選擇妥協嘅選項

如上述所言 ，要達成這個目標， 有三個條件

1. 製造一樣嘢政府係唔可以唔處理。 現在看來 可能 是香港人權和民主法案及連續不斷的示威 危及香港金融中心的地位， 以及阻塞機場行動危及本港 航運中心 地位

2. 政府沒有能力以低代價處理。 要達成五大訴求 政府會用盡一切方法， 一切文攻武嚇， 希望把示威壓下， 香港人要有所準備。 近日警方不斷的濫捕， 不斷的白色恐怖， 今日政府的所謂撤回方案， 通通都係政府希望以低代價處理示威的手法。 如果我哋依家頂得住， 政府 在妥協前 一定會用 緊急法 作最後一搏， 但當佢出咗緊急法都清唔到場嘅時候 ，佢哋就要諗到底係妥協定係解放軍入城 傷害較細

3. 攬炒嘅殺傷力要比妥協嘅殺傷力大。 答應妥協本身要負上代價， 可能會造成大陸人仿效。 不妥協時的殺傷力越強及政府妥協時受到嘅損傷越少， 達成五大訴求嘅機會越大。 個人覺得對海外文書一定要主力做， 用以增加 不妥協時 嘅殺傷力。 但對大陸文宣不應集中輸出革命， 如推動他們仿效香港。始終政權係中共最大嘅關注點， 如果妥協會失去政權，我諗中共寧願 經濟攬炒

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上